屌那星 支那話暫時有632人治愈喎 算唔算有醫治方法

日撚日都有好多新治愈數據 咁仲使乜驚隻病毒

600 人60 都唔知有冇

沙士果陣都有大量人自己自愈
後生嘅病死率其實唔高

醫唔到 掉佢地出去睇唔到咪當好番 你死你既事

好番即係檢驗唔到毒病
但隻毒識彈出彈入同埋好番都繼續播毒

伊波拉死亡率都唔係100啦

但感染人數增長失控緊

依家2萬人奶嘢暫時得6百幾人出得院
咁伊波拉都有康復個案 你又覺得算唔算有得醫!?
同埋 前題係所謂嘅疫情數字準確度有幾高呢?係咪真係得2萬人奶嘢又真係有6百人康復到?

無藥殺病毒 其實點先叫治癒

只有希望自己身體抗毒啦

大陸好事除100 壞事乘100
即係得6個人好返

呢632人本身可能只係感冒

但死左萬鳩幾人

宿主都死埋

將感染同死亡個案 x 100，康復個案除 100 我就信

X2